［輕裝上陣］屈福特 對 利物浦 7

屌

哈

屌咩呀

咩叫輕裝上陣？

Can子？

你dse 中文2左唔怪你

唔帶袋只有菊花，準備俾屈福特爆

[quote][/quote］
疤走啦

串尻me

車狗走啦

利記4同8號幾時先有主人

睇我名

系

屌你

係咪車仔四號

唔好以為唔賣古就唔洗做野

你果200m 戰爭去左邊

又要改名

車仔無落bid 要落一早落左

Yacht

飲水哥勁d定軒隊？

穌馬都借出去 唔需要中堅 係都買左中堅先借啦 唔會未買就借掛

又反

支持軒隊

Matt Law: Chelsea failed with an offer of just £15m for Drinkwater some weeks ago

如果30m內我利買得過

軌話傷完好廢

咩黎？

阿巴都唔比錢

Klopp on Ings: "He will play tonight (for the u23s v Swansea). He needs games. Now he's fit and ready to go."

很想要吧
濕鳩相架

佢搞離婚，對上果個老婆已經俾左5億歐佢

希望唔會打一年U23

Klopp: "Good pre-season, good games, good sessions. We are prepared - that's the good news."

Klopp on Coutinho: "No he's not available. He's not been in training since last Friday. He's a doubt for Tuesday unfortunately."

Klopp: "When FSG say something like this it's 100% clear. You can read it."

Klopp: "The bigger issue for me is that he's not available to play this weekend."

Klopp: "This club is bigger than all of us. All we do is to strengthen the club for our supporters. It's a supporters' game."

希望唔好又大傷好過

Klopp says no Sturridge tomorrow but he should be okay for Hoffenheim on Tuesday.

No one better than the club

Klopp on the owners: "Between October 2015 and now nobody should have doubted our relationship. Even I have bosses!"

歐聯都無古, 要哭Song了

反話?

where buy? wanna fuck

Klopp: "If we bring more players in it will be because I like them. It will be a Plan A, not a Plan B or Plan C."

9up master

Klopp on Henderson: "He's been part of all sessions so far this week."

9upper

屌你老母fsg

Klopp on Kent: "We tried to show him how it makes sense for him to stay here long-term. He looked so much more mature this pre-season."

Klopp on Kent: "I'm not the chairman of sending players out on loan but he really benefited from his, clearly."

It is crazy how we seem to suffer so badly with injuries. Before a ball is kicked in the new season, Clyne, Lallana, Coutinho, Sturridge out

第一場如果vvd無出場代表咩

咪撚燈啦屌

代表利出場

Klopp asked whether he has a favourite moment from the 25 years of the Premier League. "No."

Pellegrino on Van Dijk facing Swansea: "No, no, as this week he was with some trouble with a virus. He couldn't train the last two days."

屌以為宣報買到人，點知係宣布唔賣人

仲有官宣道歉

Loan kent la
佢唔借出去又未夠料踢英超想典

大方承認真係冇plan b

邊有咁多virus 禁固vvd

廢中d 9up勁過人渣

呢種病毒，要決定唔走先會好返，否則病一年

plan a 就係夠人 唔買人

vvd lm

?

翼完全冇人啦wo

仲借

Premier League sponsors 2017/18 - which clubs make the most money from shirt deals?

Liverpool
Liverpool's main sponsor, Standard Chartered, have been loyal to them since 2010. Their deal with Liverpool currently stands at £30million a season. Liverpool have also announced that they are the latest club to have a sleeve sponsor. Western Union, an American financial services and communications company, will pay Liverpool £25million over five seasons to feature on the sleeves of their shirts.

Shirt sponsor: Standard Chartered

How much the deal is worth: £30 million per season until 2019

Sleeve sponsor: Western Union

How much the deal is worth: £5 million per season until 2022

但係唔會買人

希望無左古囝 雙翼都有好表現

要靠神軒長傳了

佢偽利咪覆啦

創造力

Can 軒 老母 ？

仲有其他人用咩

Apparently Naby Keita missed RBL training today.

Virus姐

仲j keita做乜鳩

Lovren & Moreno as our left sided defensive unit will always be a calamity. Expect them to be pissed on tomorrow.

出年係拜的人

但張This is Anfield係…？

J篇statement好過啦
反正都唔會再有轉會

Naby Keita missed training this morning after feeling unwell. Unclear whether he makes the #Pokal game on Sunday vs Dorfmerkingen.. #RBL

係anfield偷

Feeling unwell 好應該過黎體檢下

仲丁keita好嘔心

Taobao?

其實呢個原圖係邊個

大球場100蚊本場刊送既硬卡紙黎

雙閘taa +摩

比人爆到冚家產

😒

球迷有福
場波實好刺激

差啲又丁左

icic

仲幻想基達會黎
利狗真係

文拉摩 米拿古都可以客串下

好靚

屌 又係爭四中輪迴

邊度買

寧願入面都黑色

應該文尼/老母/佳尼

如果今年利記贏歐聯做7弟
阿記贏歐霸做6弟
咁出年邊隊冇得踢歐聯

樓主幾時發表下d 迷fsg言論

頭一二名

突發官方：利物浦發表官方聲明，強調不會考慮任何收購古天奴的報價，今個夏天轉會窗完結時古天奴必定是利物浦的一員。

英文原文：
"We wish to offer clarity as regards our position on a possible transfer of Philippe Coutinho.

The club’s definitive stance is that no offers for Philippe will be considered and he will remain a member of Liverpool Football Club when the summer window closes."

Image: Zedge

lmlm

瞓撚醒呀清
而家都仲擔心緊外圍賽出局
贏到歐聯我幫哂呢到所有清含呀

WoW

希望樓主繼續屌古25

外圍賽唔擔心

moral soccer

成班友從來唔明我講既野同講野既時機永遠都match的
講完之後冇話一定靈一定唔靈架wo
只是合理推測

Time will tell

古咩都冇做過就比人話25

屌鳩二五慘好過

淘佬架，之前講過話可以幫買，無人show me

古 transfer request

BREAKING: @Phil_Coutinho hands @LFC an official transfer request - Sky sources. #SSN

真？

又係咁

25了

垃圾利幫人接巴克利啦

25古

咁寧願用古積

隻狗廢到

BREAKING: @MelissaReddy_ says 'it is not true' that Coutinho has handed in a transfer request.

堅？

踢傷軒屌佢老味

堅

嚇撚死咩屌

yes

咁呢個又堅定流

好難捉摸呀

古仔一聲拜拜
遠去這都市

燈

BREAKING: @MelissaReddy_ says 'it is not true' that Coutinho has handed in a transfer request.

James Pearce:
#LFC adamant that they haven't received a transfer request from Philippe Coutinho

屌即係死疤狗又亂放風啦

#LFC adamant that they haven't received a transfer request from Philippe Coutinho @James Pearce

以正視聽👍🏻d 疤狗亂9咁up

過山車

sky sports都信?

如果係fake sky sports 執柒左佢啦

屌咁快開估¬_¬

宜家連sky sports 都日日9吹假新聞

姐係我唔洗買多件波衫了？

skysport都放流料

如果個Source係gianlucadimarzio我先會信

巴狗青訓都勁過我古啦，走開啦唔撚賣啊

Like I've been saying on here for years. People will believe what they want to believe. Chill and see what happens

YES

Sky sport 真係狗黎
疤狗食撚尸木

巴狗青訓=１打偉煙帝

連sky sports 咁大間電視台都要幫疤放流料

開鑼日首場比賽 唔該比清深潛一陣先

不過我自己就咁睇
而家transfer request可以當預演
轉會仲咁閪 下年一定走
唔好諗住以咁既陣容 可以碌到求其一個盃仔返黎 因為高普既打法 係必然既事
仲唔買人 唔知有咩可能會捧到盃

我古會唔會公開講番幾句野呢

疤狗d招真係仲低莊過垃圾利

鬼唔知阿媽係女人咩

FSG唔知

陣間好似VVD咁公開講交transfer request

駁唔到

屌你老母唔係出咗官宣話唔撚放咩

FＳＧ做野唔洗你教

呢個都唔多可信嫁喎

叫佢點講
佢立場冇變過wo

佢想加盟巴塞

係睇利有冇機會同巴傾掂數

告鳩巴私下接觸啦

古天奴遞紙原因:
買唔到KEITA, VVD
未開LEAUGE傷LALALA 史獨 佳尼

比你見到咁唔對路仲走唔走?

創作力量同幻想會嚇你一跳

我係古都想走啦講真
唔少足球人當加盟皇巴拜係ultimate goal

屌你老母死疤狗
成個西班牙冚家剷啦
周圍鳩放新聞真係屌撚柒佢老母個爛臭化閪

死蝗狗疤狗一撚齊落地獄啦冚家剷

係
佢又希望去巴塞
希望高Daddy真係買多1-2個好球員

已經唔會再有人視利係夢想球會

佢話唔買代替品，真愛類

想點

屌佢老母嚇撚死
垃圾skysport都唔知係咪俾巴狗買通咗

如果1.2億賣古
可唔可以開天價打包基達同雲迪克
始終我一直覺得前面係夠人

真係賣就一定要買到佢地

sky sports放料
sky bet收錢

買齊基達加雲迪克應該唔止120M

看穿事實

仲有開季100m

11:00am - FSG say Coutinho is going nowhere.

12.21pm - Coutinho submits transfer request.

12.29pm -Liverpool adamant no transfer request.

做咩Sky而家變到咁垃圾

Philippe Coutinho told the club 3 days ago he wouldn't play against Watford. There's no back issue at all. (Source: @Chris78Williams) from 轉會post

無好過

今年真係不堪入目

幫自己Skybet搵錢？

真係好撚憎疤鍠獌轟呢d金錢足球
特別係疤
之前搞尻so9 而家又搞古天樂
仲要搞埋多毛

好撚煩

FPL好難簡 成日都overbudget

蘇9點都留唔到

但係歐聯都交左名單
仲可以替其他隊踢咩

過左今個轉會窗真係憎疤狗憎到仆街
最好買唔到尼馬接班人冇西甲冇歐聯

蘇7果時國際賽又咬人
就算唔放都要停賽

Yes

人地干地都會屌7球會
Fsg買唔到vvd
仲走去話我地4個中堅都夠

好似係出咗賽先唔可以
淨係交咗名唔影響

仆佢個街
死都唔好放

咁到外圍賽就知咩事

盡快讓古仔係歐聯上場1分鐘

條友twitter無呢句野

應該真係交咗 但球會唔想放 所以今日嗱嗱臨出statement

我覺得古仔唔會做到呢步

附加賽出過 分組賽照出得

SkySports: "A close family member of Coutinho tells us.

'Philippe has tried very hard to find an amicable solution but to no avail.'

SkySports: "He has tremendous love for the club but like Gerrard & Suarez have said: 'Liverpool do not let players leave on amicable terms.'

一定唔得

係咪又係d食屎狗經理人放風呀

不嬲憎
拉膠頂撚死佢地唔該

好難講 當年蘇7話想走 熱身賽入波都黑撚晒臉 係謝四勸掂先肯留多季

Understand that Philippe #Coutinho has handed in a transfer request to Liverpool. Player not happy with how situation has been handed
(Guardian)

係,古近排都黑晒面

高普同古9up下啦

其實季前都睇到好明顯啦
入波都無慶祝
個心都向左巴塞

Philippe Coutinho has left a few words on his twitter,

"Fuck off Barca"

(Best9upper)

呢個ready乜水黎

澳洲Springbrook National Park 個香港女導遊好可愛，有冇人識佢😭

They've released that statement to force that transfer request from him because they would 100% get the blame

大佬呀 之前疤出個垃圾價 唔係要受呀嘛

Sky:"Never doubt our sources"

就憑依句 唔會信

今次要搵屌摩勤

迷摩了

現眼報 利搞亂紅牛修頓 而家比人搞返轉頭

Fuck off sky

撚完多仔撚我利

古仔要鏟鳩屌摩了

要有心理準備

Unless it was their way of painting Coutinho as the bad guy...

獌蝗疤不嬲都痴撚線
但講到轉會獌最少係豪 一下就高價
蝗疤拜果種轉會手法
瘋狂用官媒無中生有 講到球員好想黎 人地唔放正仆街 個價又賤果下先痴撚線 出100M 真係人唔笑狗都吠

巴狗真係好撚煩。比我係球會就算佢交transfer request 都唔撚賣。

咁肯定？賭咩？

可以嫁

快撚啲到9月1 咩新聞都冇就咩都唔洗煩屌你老母 人又買唔到 古又留唔住 fsg執柒左佢啦

No they released it to turn everybody against Coutinho so we're not arsed when he's sold

呢種同黨媒，西環口舌一樣咁仆街

出埋個垃圾價

It was reported later on Friday that Coutinho had handed in a transfer request, but the club told the Press Association that the speculation was "not true."

依家有可能就係咁既情況

岩，起碼出到兩億先考慮

呢個轉會窗用絕望黎形容

古仔出黎講幾句啦

可能又是啲死疤狗亂吹搞事

FSG Out

PSG did to Barca, what Barca are doing to Liverpool, what Liverpool are doing to Southampton. And they're all moaning about it.

有冇例子?

鈀係萬惡既根源

衰d 講句 今個transfer window 死都唔賣古咪又係要死死地氣幫利踢一季

下年世界杯唔想踢啊

屌你老母隔離班疤狗真係好撚肉酸
之前仲嫌鳩古仔廢
而家就起勢咁打飛機

呢個轉會直情衰撚到貼地

含撚啦疤狗

君子帶u18

就唔踢 反正巴西咁廢

依家呢個情況就係越吹越勁
之後垃圾疤就可以低價簽人走
不過講到底
都係利記比唔到信心人
因為班主根本以錢行先
無心搞隊波

就算古真係想走
只要fsg唔放就得
又無release clause

況且唔覺得古會為左轉會罷踢
出年又有國際賽

vvd 咪一樣 你覺得就算利買到可以平價賣咩

無例子但有rule

As a rule, a player may not play in a UEFA club competition (i.e. UEFA Champions League and UEFA Europa League, but not UEFA Super Cup) for more than one club in the course of the same season. Exceptionally, however, a player who has been fielded in the first, second, third qualifying round or the play-offs of the UEFA Champions League or UEFA Europa League is entitled to play in the UEFA Champions League or UEFA Europa League for another club as from the group stage. Moreover, as from the start of the round of 16, a player can be registered in accordance with Paragraph 44.01 to Paragraph 44.04. A substitute player who has not been fielded is entitled to play for another club competing in the UEFA Champions League or UEFA Europa League in the course of the same season, provided that he is registered with the UEFA administration in accordance with the present regulations.

諗起樓主7月果陣d言論
仲屌人唔理性無耐性
事實證明迷fsg都弱智

背傷都唔知係咪不合作運動啦 又放風話想去

迷Fsg = 係雞係公廁

Believe Phil

#LFC issued that statement today for some reason. They could have issued it much sooner couldn’t they. The circus rumbles on 👀

如果transfer request 單野係真
古有機會黎緊都唔會出聲
但都有機會好似VVD咁自己出statement
如果transfer request 係假
咁正常人都會出黎講係流既
冇乜人會甘心比人屈

Thought FSG statement was odd. Now it makes complete sense if Coutinho has been angling for a move & Barca interest

罷踢都唔撚賣
寧願攬炒都唔撚益你疤

Transfer request單野係堅了
不過放唔放又一回事
但係d女唔要你仲要死留真係

古看怕都唔出聲

傷到8月30

今次同蘇7 果次完全唔同
蘇7果次算係咁 始終成個英格籣傳媒同足總都針對佢
走都係好事 而且唔係低價 又咬左人
但今次真係賤到呢 瘋狂放 FAKE NEWS
拎住220M 都唔想出高價 希望佢買唔到人
220M收入用黎交下稅支持政府

FSG 死全家啦

唔買人點留到人牙， on99
中游球隊既命運就係咁

屌你老母fsg 屌你老母死疤狗 屌你老母報紙佬

蝗狗出過咩野賤價

其實由頭到尾都無覺得古會走同無心幫利記踢

係咪我太天真

feel到FSG又柒一鋪

Liverpool insist they have not received a transfer request from Philippe Coutinho.

明叔單野咁快唔記得?

呢篇statement只係將之後古走個陣D人會屌古

正常如果D news係假，古仔要出來澄清
否則即係自己admitted 係想走

玩政治

尋日影到古同佢老豆一齊走
唔撚係真係遞紙下話

FSG真係廢撚到

邊有足球員會咁做

希望古出黎解話

古就唔出聲,硬食

i need to go

Why not

Sources close to Coutinho confirm he has handed in a transfer request. Not happy with @LFC after making it clear to Klopp he wants to leave

.@LFC have feared it since Coutinho left his former Argentine agent Gustavo Arribas to work with Joorabchian and Bertolucci. No surprise

其實點會冇啦啦背傷 應該真諗住走了

Source: ESPN Brazil

It is hard to make the decision but I believe it's time to say goodbye.

Barca turn to Eriksen as Coutinho alternative
到熱狗

又ESPN

Keita and vvd?!

我真係孤陋寡聞
自膠一打
btw我當年睇馬體會對彭拿典奈高斯嘅歐聯附加賽
個旁述係講踢咗附加賽就唔可以代表其他球會參加歐聯
所以嗰時阿古獸出咗所以車路士放棄咗收購
唔知係咪改咗例

死疤狗正正常常出價都冇咁嬲 死賤種搞埋咁多小動作，繼獌聯之後最討厭既球隊

而家明修頓點解咁嬲啦

有d野真係好邪

點解咁似講緊利

其實都公平的，只能說自己不求上進就預左咁

唔唔唔唔唔撚信

.@VinnOConnor at Anfield: "Liverpool deny receiving (transfer) request from Coutinho. Klopp reiterated club stance earlier." #LFC #SSN

但疤狗唔會好似痢咁柒到出官方聲名道歉

人地有報到價

我地想簽vvd 得把口講炸

利依家買唔到最多鳩d
巴買唔到人 攞住果220m過世

原來

信果個都on9

比個好似鈀班主嘅owner黎利好嗎
有錢有雄心

過左轉會要用黎交稅支持政府阿

原來早場

其實Michael edwards 果堆都係搞小動作搞到修頓討厭

古去到咁都唔出聲
想證明無做過好簡單 twitter, facebook講一句就得

唯有當佢都想
唔理係造假新聞定真係自己submit

Seems like only the local LFC journos reporting no transfer request. Phil's team have however briefed the rest. Request given / coming soon

其實我真係唔撚柒信
好記得1月尾輸到仆街果期
古諗都冇諗直接簽左五年約
我就覺得佢唔係果種人

無端端官宣原來係奶左野
同上次買vvd奶左野又官宣

點會買唔到

你估好似我地咁咩

買唔到vvvd 基達就攞舊錢過世

岩呀

BREAKING: Philippe Coutinho has asked to leave Liverpool. (@_pauljoyce)

買唔到VVD 買唔到基達
買遊艇lu

賣古買巴克利

我想哭
但應驗了

搞乜撚咁多突發

賣完古 到我利有兩億揸手

到最後柒既又係fsg 唉屌你老母

傻啦俾一億你咋

Coutinho has now informed #LFC that he wants to leave
James Pearce

Paul Joyce 出聲

古仔都唔勁，得一招
唔留了， 佢巴都未必踢得掂
一季後3折買番佢返黎

Plan b 5年約 強留

可以降班

玩完

屌奶星 我屌你老母呀古天奴

死連James 都改埋口話古想leave
玩完了

官宣親都係柒野

搞轉會班友幾時死呀

最後時刻先走
我屌你老母

Phil Coutinho has now officially asked to leave #LFC
(Melissa Reddy)

咁樣落去仲有咩意義人又冇古仔又走 揸住兩億又唔share比利迷

如果唔賣咁點

唉, 屌, 唔好走啦

正呀喂!好期待今季會有幾柒

雪9佢

vvd

Mola mola
哭喪開始

唔係柒
係要將所有野推比古
等所有人屌古唔屌FSG

關係破裂

又一季玩完
各位利迷 2018-19球季再見

有歐聯打仲衰
上次走蘇
今次走古

快撚柒d賣
no one is bigger than the club ar

死巴狗又唔撚係冇錢
你拎尼馬嗰筆一炮比哂我地咪賣囉
係都要做到咁撚cheap

點睇古

巴狗吸引力無疑係大一層

但事實呢單野都怪唔到fsg

打番霸氣杯咪無事

黎緊三季可以byebye

可以話古反骨未？

FSG如果賣古真係唔洗睇了
人地A米都起飛 抵你年年重建啦
就算古仔要走都係要雪 如果唔係唔好話比人聽你係大club啦

今季已經印左兩件古天奴

真係now or never就收皮

難道就係個聲明出事？

真係賣左嘅兩個都要屌啦

唔撚識玩足球就放比油王啦屌

古真係呢家走

我唔再睇利

My whole life has been a lie

以高普能力
應該一季至季半可以recover到

估中晒

Fsg咪撚120m就賣呀
屈到幾多得幾多

又變返中遊

佢太蠢

高普，fsg 出左聲明 + 5年死約
去到咁 是無可能放

出年成績唔好 咁佢走 好多利都覺無得怪

佢比巴狗煽動到

巴塞

你show到隊波進步緊咪留到人囉
轉會咁撚樣，咁嘅隊想爭冠，我係古都有離心啦

季前睇真係有番啲希望
而家又玩撚完
又準備567過終點

要睇高daddy手腕了

話比我知我地發緊夢啦 古

Philippe Coutinho has asked via email to leave Liverpool. #LFC stance remains the same - resolute he's not for sale.
(BBC)

Email

賤過狗

agger

唔差在whatsapp

強留啦

佢教既波咁多年都放過唔少主力

理性D
唔留想走既人
但又唔會買到人頂佢
屌，不如快D星散啦

最衰psg
無啦啦比兩億疤嚟搞串個party
古真係走咗就成世詛咒疤鈀

呢度有冇人仲迷古

junk mail

唉 好撚嬲
宜家最worst既case出左黎
有咩萬一 fsg唔該同我走 屌你老母

笑左
而家啲90後辭職係咁㗎？

等咗成個暑假，一啲野心都冇
邊個仲同你嘥青春

強留啦 仲有5年約
我唔信佢會唔想踢世界盃

又要捱一季閪波

雙疤同蝗都死全家

Dear Henry,
I want to leave.
Regards,
Phillippe Coutinho

一早講左
當佢講可走可不走已知有呢一日
冇諗過咁快

多仔

咁早就受番

我想屌你個弱智仔多D

屌你我當時幅佢講可走可不走已知呢日

有冇股東可以出黎幫手解下話呀

25奴

呢個轉會都幾經典
由兩憶變到剩買一個沙律一個幻幻一個後備
再放一個一隊球員一個球隊絕對主力
之後廢中仲可以話夠人 有班傻閪仲話球會健康
呢隊利真係捧唔落

可走可不走個前提係巴出到個好價 利受

依家佢出個垃圾價喎

11:00 LFC says Coutinho stays

12:20: Coutinho hands in transfer request

12:30: LFC say he hasn't

13:40: LFC confirm Coutinho's request

見到你d迷fsg弱智仔就好撚燥
垃圾公司仲係度幫佢打飛機

威啦威啦屌你老母

古仔遞TR同股東有咩關係

貴奴會唔會係下個走

古咪仆街

好後悔印左古

之前古又話利唔賣, 佢就唔走, 呃人嘅

唔洗錢就最正義最高人一等

我唔想淨係白係fm j 古一招啊唔好走啦

買撚左佢波衫呀

精壇班垃圾

People defending Coutinho for handing in a transfer request a day before our season starts; as if it's anything but a c*nt move. #LFC

出年買埋9奴呀屌你老母疤菜

30日改唔到名
係都屌古唔係屌我

有幸親眼見證古最後一球古一招
唔知開心定唔開心好

成班人幫古打飛機就好笑

佢夠話要係利做lengend

開季先話走, 屌你老母

同間弱智公司打飛機 唔屌你屌邊個?

原本d人都未買差
仲要走主力
Molamola

FSG死晒全家啦

唉,點解我愛利

想屌尻佢又唔係好屌得落

一早話想走, 我反而無咁灰
依家開季無咗個核心, 好撚灰

我覺得你想走都唔係開季前一日交transfer request咁仆街下話

Lucas係度就好了...

而家有撚幫佢打

你條智障仔幫FSG 打飛機又唔好笑? 咪撚柒啦

如果你fsg放古仔 真係等俾球迷講fsg out
果陣ddg都俾皇馬搞到就去
雲高爾雪硬埋佢都唔撚俾佢走啦
你仲想有尊嚴就咪撚放

fsg出statement之前無同球員講？

精壇：咁難受可以轉會

一早話走就搵定人啦（雖然都未必買到）

如果係真 拍得住費托嗰種仆街程度
佢地位仲要冇費托當時咁高

點解唔用whatsapp, 方便d

用wechat啦

就算點都唔好撚賣，雪鳩佢五年。

而家我都冇支持fsg
廢事改名
一單還一單啦
你地早兩日話我派膠就好笑

wechat有得用巴塞gif , 仲正

快手到聽日踢完場波 聽下廢中點兜算啦

個時序係利出完statement
古先email交 transfer request

如果佢真係走 vvd 唔嚟 今季我都唔想睇了
等外國利撚發癲

啱

春囝呢

應該係收到request 唔公佈

然後自己出篇野話今年唔賣

咁最後就算真係賣左

都係因為古25 而唔係fsg 留人不力

其實點解呢d野唔可以內部傾掂佢？

分手亦是朋友

好難

講真南美佬點會唔想去巴塞 一路都係睇佢會唔會為左轉會反面

應該fsg都收到風架啦，唔係點會無丁丁官宣

留名睇利市暴動

明顯條撚樣同巴接觸過

on撚9
就算vvd黎 但佢走
都唔撚睇

唔通咁就唔鬧你fsg咩

老實講，走咪走
唔想見到呢d大龍鳳

燒波衫了

樓上話唔信古係咁嘅人炒晒車

廢中出句聲啦

請屌fsg
不要屌古
古係磨姑
係fsg廢迫到古走
我愛古

希望佢背後做緊野

你地知唔知最羞家係咩啊?
宜家修仔仲有尊嚴過我地啊
人地夠收到request照唔放俾你利
宜家利狗fsg係度玩手段講到唔關佢事咁
屌你老母咩 連修仔都不如啊 垃圾fsg

睇daddy點講

如果古真係遞TR
唔該一定要企硬 寧願雪鳩佢
反正下年係世界盃年
最多一拍兩散
利物浦無歐聯打 佢就做雪條

你痴撚左邊條筋
我係你跟古跟去巴塞算

岩呀
利記已經柒夠
反正廢開
都唔爭在啦

on9仔 之前講到懶理性咁
宜家唔理古仆唔仆街
fsg管理就好on9 出完statement搞咁既人
內部無溝通?
弱智管理唔屌得?

有可能咩 FSG數緊錢喇

Liverpool remain adamant that Philippe Coutinho won't be sold - despite the Brazil international submitting a written transfer request urging the club to let him join Barcelona.

The ECHO understands that the bombshell email was sent directly from Coutinho to senior Anfield officials shortly after 1pm today.

However, Liverpool insist the transfer request changes nothing and they intend to snub any further approaches from Barcelona.

可以參考返修仔個教練點講vvd

其實我真係好憎Fsg d處理手法

古點會唔同高普講
高普一早知
而家利個立場應該係硬留古多

££££££££££ Fsg

感動既係，今年成績差可以搵到野賴

都未撚放

咁撚大間球會 買左隊波咁撚多年 但由上至下都好似一班外行人咁 咁都唔撚反？
反佢 已經唔係因為使唔使錢既關係 係因為呢班傻閪高層一而再 再而三侮辱利狗智慧

賣左就可以永續重建

搞左咁撚耐開季先玩d咁既野

FSG: 賣埋古可以net spend 接近-100m 正

你on9? 我咁撚樣都叫痴線?
獌狗果陣咁雪ddg唔撚賣
宜家係尊嚴問題啊on9仔

Fsg 一定唔會

屌你都廢事
條友明顯同球會談判破裂

睇格離迪基亞咪最佳做法
你係企硬既 十月佢都跪低
仲要人地得返一年我地拎緊五年
不過算啦 fsg邊有咁好腰骨

真係交左request?
點解pearce果啲又話無？

改咗口啦

邊度賣左

佢都講左話有

講返話有喇

你有妄想症？

echo話企硬唔賣喎

放唔放都好啦
古話要走 一定係fsg迫出黎既
個statement好有鬼

真係咁樣做的話我都仲會支持呢隊波
如果唔係既話唔洗旨意我再支持
一D專嚴都無

咁fsg真係當生意黎搞啦
特登出份野講到唔撚關佢事咁
跟住繼續turn fans into customer lo

唉屌成個轉會期好撚柒，俾人撚到傻，FSG收皮啦

係 一定係咁啦

企硬(低價) 唔賣姐

唔賣， 古都冇心踢啦
軍心已動搖

古之前都好聲好氣

你睇下fsg 既往續你就笑唔出啦on9

岩呀
廢咪廢囉
下下俾人當狗咁撚就勢係假
隔離迪機呀依家咪好地地

竟然同修修頓同一命運

俾人撚狗咁撚

FSG Dllm

屌你拿度講左最差既情況出黎
好撚心痛
好撚後悔香港果幾日無人舉fsg out

Fans into customer fine
其實間間都係咁
Fsg玩幻幻唔玩冠軍賺錢路線係仆街
但份statement冇問題
講完古都係要走落我地面你仲支持古我無話可說

軟既試左唔掂
而家咪黎個硬既再試囉
跟本一心諗住走

下年世界杯

fsg 企硬應該留到

古同高講要走
高同fsg講唔比古走
Fsg出statement
古TR

好想利同多仔聯手抵抗巴塞，等佢地一個都買唔到

Out都唔撚關古仔單野事
你係咪果批激嬲中共會報復香港的信徒黎

你真係痴鳩線
利撚咁多年既人情味俾佢搞到cheap晒

有冇咁邪
由salah 比羅馬撚
到keita 唔撚放
再到vvd TR 修頓企硬
宜家全部利一次過受晒
到底做乜撚

fsg fucking get out

而家炒哂車 我寧願我鳩嗡算

假設 .....古仔真係走，
仲有咩頂級中場可以選擇(買到) ??

飲水

巴克利

有咩頂級中場會睇得上利？

無可能有我同你講

呢個時間邊會有人放核心

咁無辦法
佢來硬 我地都來硬

開始互相傷害

kovacic

利馬？（不過買唔列 ）

估唔到係古仔request先過山齊士
兩隊波都係咁鳩

你雪到佢31/8 佢死死地氣踢世界杯咪又係拚命
fsg你唔鬥玩野 英國球迷唔撚暴動對唔住自己

如果放左一定暴動
仲要痢狗岩岩先比兩隊教完咩叫企硬過來

美國佬一定睇錢先

佢買唔到古同dembele姐
大把人比佢揀 疤唔似利🤷🏿‍♂️

真
格硬留今年一定留到

睇好高普今季完都走埋

簡又唔續約
人又留唔到
又買唔到人

FSG好波

屌 如果真係放 放俾巴黎都唔撚益死巴塞狗

球員轉會市場個情況唔係cash in king
比你賣完有錢都買唔返同級數

我都寧願放比巴黎
Csl

佢淨係想去巴塞

一億賣古一億買利馬有冇得諗

冇customer邊到有錢買人
當然fsg唔用係仆街
你唔好格硬搵位入我啦好肉酸呀

屌簡就算啦
反正都係重建

即時補到同級數根本冇可以

玩下fm fifa ff 下就得

咁坐下啦

巴黎又話要買麥包 咁咪洗5億？

PSG 賣唔賣 pastore

依家是但買個柒碌都要4-50m
你就算放到億半 今年個市頂多買到三個普通球員

同埋至弊做買賣差
人地又錢又屈唔到人
但自己之後又做水魚

拎咗英超就走

Kovacic好似係CM??

唔好買包皮
我地50m放

買個替補 放佢u23
一係去巴黎一係留u23
巴黎一定價高d 如果佢地想買 希望屁馬做野

古咁樣交transfer request真係好仆街，仲仆街過廢托

買到既過諗得過嫁

企硬唔放實得
但fsg肯定冇腰骨
放嘅話唔該攞足屁馬筆錢

古而家咪又係打cm

去到英超開季先要適應冇主力ge踢法

今季英超玩完

古呢單野後 連鎖效應係陳個續約唔會咁順利

費明奴呢d有大會approach 實交tr.

所以如果一放古走 成大班人跟住走要重建

所以呢個時候一定又要個古敬重ge人講番d野

古連高普都唔聽 我唸謝拉特都要出黎挽留了

依家中場暫時冇埋古 得軒陳母 傷左一個都唔店要變陣 其實對高普ge頑固幾失望下
你買唔到plan a 就唔買 之後踢得差你點負責？ 轉會市場得呢幾個人？

隊隊唸緊出邊個個陣你唸緊有邊個可以出

我肉酸?
fsg呢句野一出 連加歷查都屌鬼
搞到好撚大件事佢先收聲咋弱智仔
根本利記個傳統就唔會咁對球迷
你咁撚中意美式管理去捧阿仙奴啦屌

廢左武功

又重建

我有諗過
雖然同古仔差好遠

人地依家摩迪接班人啊
係皇馬手上搶人 人地真係可以再嘈買埋你文尼tim啊

聽日開季 今日先話走
屌你老母要走都唔撚係咁下話

屌你老母fsg賣盤啦
成個轉會搞到咁撚柒
依家連古都要走
唉入到歐聯有撚用咩
屌你老母
好撚嬲

最多咪雪 拎住2億洗春賣古先買到人 買左人先諗賣唔賣

一樣咁仆街

但古既重要性比萊斯更大，似乎高Daddy都9up失敗了

建都未建到又重建

而家最想歐聯都打唔撚到
逼到FSG落台

一億買Dele Aili/Draxler有冇得諗？

雪尻佢啦
it's not about the money
it's about sending a message

習慣架啦利迷

btw 有冇傳過psg放draxler

對古好失望

屌乜柒鬼呀
用argument to talk plz
我咪話唔駛錢係仆街囉
你仲有咩位入fsg
當然唔駛錢已經罪無可恕
從我地角度而言

Liverpool insist the request changes nothing & they intend to snub any further bids from Barcelona, @JamesPearceEcho

南美球員始終睇重名利，又夢想踢皇巴，無計啦

Fsg 有冇唸過換管理層先

搞轉會同埋處理危機情況班仆街幾時死？

廢托果野最少連球迷都知依隊係柒鳩
屌你老母 上昇期先比人一野起左條尾龍

fsg唔會同錢作對岩價就放

買左半季咋， psg 講明全力爭歐聯仲點會放人

其實fsg個statement幾有用
岩岩行左一轉官方fb 班鬼佬全部都屌鳩古仔

外國利迷上街未？

果陣起碼廢托已經走下坡，同埋係利物浦欠左佢

Isco有冇可能

大家屌fsg好喇
古磨姑

Fsg彩你有味

Coutinho made the transfer request via email around 1pm today. #LFC adamant that it changes nothing and he won't be sold.

fsg識咁諗就唔會比人屌足咁多年

咁真心
開季前一日交TR
有冇個statement有分別咩

續左約喇

Liverpool have rejected Philippe Coutinho's transfer request, which was sent via email to Sporting Director Michael Edwards earlier today.

aili應該會係比較好既選擇，一黎利迷二黎表現唔差

7億

Fsg照賣去巴塞真係無話可說 可以正式宣布佢變埋h&g

仲信你！？

Feel到利子們已經嚇到瀨哂屎

古夠續左

炒撚左edwards先啦屌佢老味
我事願要返IA

argument?
宜家Fsg係完全同利記個傳統背道而馳晒
搞商業化都無撚計 你始終要錢 但你玩左5年 仲係外行人式轉會
出statement鋪鋪都柒 你愈搞愈唔似一間老牌球會
宜家屌佢管理有問題唔得?

無用
所有利屌古是真

但所有利都堅持唔撚放
踢落預備隊都唔放

利 > 疤
鍠 > 利？

講到咁其實利自己都唔好意思bid vvd啦

如果fsg今季唔賣古，今季唔屌fsg

唔怪得之早排CEO先同轉會事務割席

犠牲古仔， 驅除fsg
未必壞事

鐘意利記咁耐
竟然可以先後見證費托呀蘇古仔離開
前世做錯咩事先會撐利

一定唔係呢一壇
屌古好過啦 遲d同你屌fsg

Fifa Career咁

唔洗適應英超呢一億已經抵比
但alli點會嚟🤷🏿‍♂️

廢托個陣都叫冇名帥 冇勁球員陣中 個年排名又差 自己又斷斷續續好多傷 幾時知球員生涯去到邊

屌你老味古天奴開季前 咁多傷兵你先黎話走？ 中場都唔撚夠人用呀

仲要有主力踢 不如話買摩迪歷啦

得罪講句 fsg到今日佢都仲以為佢個隊係紅襪
仲覺得個市場正式 仲諗住英超隊隊同佢一樣無骨氣

基沙文重情義得多

古走，明奴遲早都會走，士氣咁差，今季一定無成績。。

下季又著手重建

ali利迷黎好似

慘
臨開league先搞D咁ge野

班巴狗出咩價

80定90m
放得 攞哂PSG果220m過來就放

咪柒啦 仲想要ISCO 人地踢緊果隊叫皇馬呀

CEO都覺得7呀

你冇睇到沙比走已經好好

最慘嘅係高daddy,次次搞好隊波又要賣最勁嘅主力

基沙文

呢個真

呢個係琴日既

賣你老母牙賣

今次一定係要屌古 , 聽日開季今日先遞紙
分分鐘個背傷都係假

高daddy慣左走主力

我慣了傷心

7月果陣我有point屌fsg又俾人屌比時間啊 比耐性啊
宜家搞咁既野情緒化去屌 又叫人屌古
迷fsg黨人係咁上下

but FSG wants money

有睇
當年巴利亂局
仲有馬斯罷訓
廢事數姐

已經無心情再追落去
睇左十年利都未試過一個transfer window咁sad
但唔該
比足錢先好放人dllm

MOON你老母臭閪咩死獌狗

佢個陣都係俾人屌左幾野先出聲名話唔走
你要比拎koke黎比好過

等睇外國粉絲燒波衫

睇得出心事重重

聽日神奇好返都得呀

我Fifa個save古仔真係去左疤

真係好撚on9
個個利撚以為有前4 一步一步衝冠
點撚知貴野買唔到 仲要主力走
屌你老母 FSG

我淨係聽過佢揀咗踢熱刺都唔踢利青年隊

我都經歷過哂

多謝G8

7月轉會槍先岩岩開...
而家唔屌古屌你老母呀？

好在重有20日比fsg買人

咪呀
人地想黎
謝君子唔見佢
出價又慳果少少呀

背傷真假都其次
你老母聽日開咧依家先嚟搞事 仲講咩要和平轉會

要數都由Owen開始數
嗰陣真係躁到想佢斷腳死

如果賣古
希望可以all in eriksen

熱剌認$$唔認人，好似係

謝拉特出黎勸2句啦

勸唔店由條仆街仔走啦

頂到冬季轉會睇下買唔買到基達

真係走到我燒撚左今季件波衫佢屌你老母

痴撚線
當年王子走 仲要走去車
個心痛到好似失戀咁

點都估唔到連高普都留唔住佢

打包dier, alli, kane

好在仲有時間同一哥爭斯格臣姐

享利我求下你炒左edwards啦
我未見過有人搞轉會可以好似佢咁柒呀

真係走 我都燒

成堆玻璃心
其實南美佬踢起想去皇巴一早係劇本

費托果單先最燥
今次古都唔差

唔放 雪佢啦
得呢個選擇先係正路
你一放 返唔撚到轉頭

就算fsg 最後賣但全數投入返（連埋之前講果200m)落增兵到， 咁都可以唔洗屌fsg

始終留一個遞左紙既人 d 隊友都未必滿佢

屌你病咁傳染咩
傻啦撚會買到咩

同古有咩關係

同vvd一樣趕住想走

好彩未印名 睇埋古 陳仔走唔走

古走係自己一手做成

鍠馬球員唔洗諗，睇新聞話佢地將一隊所有球員違約金調到5億歐元

唔撚係阿

諗多左

放你老母噠
個市根本冇貨
你有錢有咩用

呢個真
以為佢最少比多季高普

yes，你開左個頭，個個第日都話走
你睇多仔就知

真係有200m新兵起碼俾人見到你想大搞隊波先啦

Ching可以改定名

古死全家

屌 鈀嚇撚死晒西甲球隊

個post係古天奴討論區

印文尼 起馬踢幾年😂😂

係，但係個感覺同失戀一樣
佢係我係利最鍾意既球員

下年就俾拜買走頂 2 R

呢幾版都係囉
我屌fsg!

屌你下個po咪比呢條on9開po
1001就扑晒迷fsg嘅人

而家轉型非洲隊應該會提升到疤狗抗性

上季仲有巴打話今季唔會再見到咁嘅相
果然準

以為會留多年
垃圾利襯唔起佢加疤狗好吸引 怪自已算啦

仲夠膽話果陣7月岩岩先開始轉會窗，咁依家幾多月幾多號呀
屌你老母成日想扮中立FSG 點樣做咁樣做係仆街，一邊就繼續撐FSG
鳩少陣啦屌你老母

到時一定要睇number認人

冇話唔比佢走
27-8 都係冇 黃金期完之前咪比佢走
好似so7 咁走都走到好好睇睇
依家開league前一日起飛腳
有可能唔屌咩

兩個一齊躝啦

叔叔

似係比條有錢仔勾走條女咁

咁似

C7都係5億

FF下算

而家仲迷你老母臭閪咩 廢撚事改名姐 自己屌唔到古就搵d approachable既屌 明哂

曼狗比狗屌 望你老母呀😁

皇巴對大部分南美球員都係難以抗拒嘅

唉 疤狗係明知唔岩用 用黎幫個會長選舉 我地就真核心

我願意迷摩一生 換取古仔留底

仲要有錢仔係俾人飛左搵你條女頂

咪話屌fsg囉 暫時改唔到名姐 你想點呀 屌我不屌古

成個世界都入黎笑了

鈀係咪買埋Ddg 係就快

我屌唔屌古關你撚事咩，係鍾意咬撚住你黎屌，吹咩

巴狗叫到點拒絕呀
人又買唔到
年年都咁西
唉屌你老母

本來就唔係末日 但見fsg咁既轉會表現就算賣左都唔覺佢會搵到人頂 比人撚多幾次就有份

😎利迷忍耐力驚人

一早就覺得佢無傷啦
依家中場得番3條友
樂觀d諗
前面史獨文尼沙拉都可以自己拉食
落中場拎波上去攻
岩岩又有Kent 同woodburn 升上黎

摩佬權力大好多 一定唔會放

沙比走果種痛仲痛緊

仲諗住比你隻癲狗學識下人係點諗野 算鳩數
做人把口咁賤 替你可憐

其實好簡單
無論古做咩野
球會話左唔賣之後特登出來話走
要玩野 利都可以玩

依家大權係FSG度
放左班友就滾出利物浦

走啦古

史獨踢一場抖一個月喎清

報應
想vvd keita 遞紙
點知

差一日都捱唔到

係抵撚死架喎
見你冇心爭冠
有料既正常都會想走啦

屌你老母死巴狗

原來一年賣一個隊長個感覺咁痛 阿記我知錯然後唔笑你地啦

幫我地踢埋外圍賽先走啦

升上黎 都未完全夠班踢啦
點頂

古囝 點解你要走啊 仲要去一啲唔識欣賞你嘅球迷度 我以後都唔打j 唔好走啊 不想做人了

燒波衫未

咪撚走啦古

雪鳩古仔啦屌，ddg又咪係咁

一早話玩仆街野遲早自己會受番

老細，死都唔好放呀

Mash, Alonso, Torres, Suarez, Coutinho. The very best always leave bar our own Stevie G. Shame we cant match their ambitions

冇買點燒😂一毫子都唔比fsg

老實講就算已經買左vvd, keita, 幾雄心壯志，對古仔吸引力都唔會夠巴大啦

巴塞+正選+有牙蘇

如果當年全部留返曬係利

買到個兩件
古最後走都冇咁嬲
始終執靚條後防先最緊要

分分鐘哨牙蘇有份叫古過檔

想當年s7 都强留左一季
古都一定要係咁

寧願謝隊走
但留到佢地全部

當年係阿狗想要唔係巴

當年s7冇做到咁盡

比古仔走啦，巴先係古仔嘅目的地。利係毒撚唔好阻人幸福

巴人工又高，小白／尼馬個位又留咗比佢繼承

要走的都要離開

一係雪 絕對唔好賣
大家醒下 就算反骨仔賣到兩億
你地以為會拎出黎買人 最尾擺落袋咋
所以請堅決唔賣

古你擺明玩野姐臨開league一日先話想走

明明留多一年先走 明叔都有得佢做
而家搞到咁 有無咁蠢

FSG會唔會唔撚同其他／古仔好好溝通過先，就自己無啦啦發聲明話唔會賣古仔，而古一招覺得比人擺上枱，心灰意冷，所以同一時間sd Email 屌鳩FSG加TR

1億+So7 ok?

Fsg 根本show唔到任何野心出黎
怪得邊個
你睇獌狗咪又係留到ddg

請瓜返文

會唔會係球會講完唔放轉頭就send email

又柒一鑊

謝隊快啲開聲叫古留啦

Thanks for paying so much attention to me

依家係巴塞wor
我覺得人之常情姐
留係度做大佬，年年無杯
去巴塞可以同美斯踢波

人地獌狗年年都扔咁多錢買人 咪留到人囉
你咁既垃圾領導層 丁力都留唔撚到

當古仔係沙高咁雪9佢 唔好士賣

仲 25 過廢托 廢托都係高鋒已過+果陣利無希望

而家叫做有歐聯打下+成隊開始有form 開league 前一日先話要走 係想走就疤第一次落bid 就遞紙啦

s7嘅情況好過而家好多喎

獌狗留到ddg因為班畜牲有雄心有實力有錢
利狗乜都無

而家隊利有咩希望

屌你老母前世都唔知做錯咩會捧利物浦

已經放左火機係古仔波衫隔離等落實即燒

基本上古以後有咩可以做

Fsg 恐懼返轉頭 再搞落去 唔好講今年
出年，後年都唔洗去巴

等到30歲

ddg好似冇transfer request

我都覺得係，點會咁岩發完聲明之後古就話想走
話屌古既真係得淡笑，最後古走咪又係因為fsg垃圾

其實古出request定lfc出statement先

屌你老母5年死約no release clause 修仔都當我地狗咁撚啦 我地點解唔可以撚返巴塞 撚到你9月1號添啊 賣古? 得 你老味垃圾FSG標價兩億鎊 你巴塞肯用尼馬筆錢咪賣比你lor 屌你老母fsg睇路啊 屌你老母

FSG有幾可企到咁硬

利出statement先

Statement先

罷操

S7都算係咁
出盡哂全力去幫利衝冠

信領隊將會能夠寫上獎杯的引子

垃圾利拎住兩億都無用啦

Coutinho "would do whatever it takes" to leave the club. [Skysports]

fsg就係想申班傻仔屌古 好似某會員咁

十卜

咁真係去到最仆街地步

古呢兩季都係，其實都有心理準備

我唔撚想同你地罵戰
屌fsg 同 屌古 同時進行
my opinion

走啦走啦屌你老母

佢值得去疤又好點都好 咪幫疤狗含撚先得架
一係就雪一係就努力係利踢 兩樣都冇就fsg out

我都想睇下佢做咩先走到

而家隊波氣氛究竟會係點

好痛

會不會好似當年法比咁自己幫巴塞出一舊錢俾利

沙比走左都成日講d冧野
已經唔痛

即刻去fantasy 換撚走古仔 屌你老母

無撚錯，呢一刻屌一定係屌fsg

勢係假 尊嚴問題

佢真係咁
咁大家都唔洗留任何情面

看下邊個whatevet it takes 會傷得比較深

有咩好屌
你自己番工見間公司係垃圾你自己都遞信走啦
照下鏡睇下自己咩球會先
垃圾利

似疤狗放風多d

雪五年

fsg拎支槍指住古要佢交轉會申請?

雪得沙高一季點解唔可以雪古，有合約在身，好想知佢用咩方法走人。

何謂飲水思源

今季打生打死古一招古兩招古三招救撚左我地咁多次 好喇而家外圍賽都未撚出局你遞紙？ 出左局遞我都明白你咩心態 而家擺明做show姐 拆掂佢啊fsg屌你老母

真係好撚絕望
vvd keita買唔到 古仔嘈要走 傷嘅繼續傷
沒有比這更差了

岩呀 我係你迷古迷巴塞好過
一陣某女星出軌話佢老公不舉就ok了

啦傷，古、簡、盧走晒
高Daddy會唔會痴線

Fsg 你今次賣 我就真係會唸轉會啦

你班仆街年年最叻縮數 有高普都唔撚放錢買人唔調人工架構 冇雄心 淨係睇短暫利益

好老實講依家英超人工 轉會費推高哂

熱狗成幾個人都嫌球會冇雄心 人工唔夠高走

你估再冇盃alli 同kane呢d 走唔走？

屌fsg同屌古

可以同時進行

唔好理曼狗，巴狗球迷
佢地真係玩

我去搵返當年ddg同尼馬走果陣 講過咩來屌柒返佢地

好撚嬲 好後悔買件古

雪佢5年囉，吹咩
等佢死死氣道歉

如果今年打得差，1月即放，屌你老母，踢都未撚踢就入紙走

仲有冇人同我一樣覺得呢一幕遲早都會發生 所以冇咩感覺

一係兩億，否則雪一年都都唔撚可以賣

呢d新球迷唔好怪佢地啦

Klopp自己攞黎啦，又唔買人

fsg係賤種係要屌
但唔明依單野點解唔屌得古

有 但冇諗過走得咁肉酸

Thanks 鳩巴打 怪唔之得有d新面孔出現左

same here

經歷過費托單野
之後邊個走都冇咩感覺

總會走 但冇預係今年

本來預利今年繼續乜冠都無 下季古走
估唔到咁早咁唐突啫

其實真係預咗古今年會走
但冇諗到係咁嘅情況底下發生
但都唔會怪佢 鍠疤講真踢得波都想去
加上做得猁狗就預咗傷心

Agger
諗返佢係一月續約個反差太大

反正就算收120m fsg都唔會買人
留係度雪算啦

分分鐘係出面班人入黎玩野

其實早兩星期交TR都唔會有人怪佢....

冇話唔屌得，佢走我一定屌。但問題係有人淨係屌古，好似想幫fsg脫罪咁

走撚哂睇下硬頸普用咩 冇準備咪用青年軍打人囉 睇住利點比人sm la

高daddy

講得好

其實巴菜賊船黎架喎，so9 美欺都30 ，去到踢兩年都要重建

唔知今次廢中要甩幾多頭髮呢

係
遲早不過唔係今年 仲要聽日開咧囉

雪到硬都唔賣比死巴狗
屌你老母

明佢想去死巴狗 不過希望古仔識諗 踢多年好似蘇蘇咁等我係個moon前面喊住咁送佢走

今年走我會反古 fsg就點都係反架啦

死亡之攬

原來續約都係為錢多過為球會同高普

咁25，雪鳩佢就岩
世界盃年睇下邊個傷啲

就算賣都唔好賣比疤，賣比鈀換球員加錢都好過益疤
死疤狗次撚次都係咁

我其實估佢下年走都未遲 以fsg 既智慧買人頂比人當狗撚都似

Liverpool have by far the worse board in terms of transfers in the premier league.

我而家就兩者都屌
屌你老母個二五巴閪佬
屌撚埋你個FSG
屌撚埋你個廢中 硬鳩頸到 你買唔到撚到中場 仲放手殘仔Lulu
屌撚埋你個二五慘 三分顏色上大紅 去撚到祖 你都係執波姐
屌撚埋你個神軒史毒 成撚日請sick leave

重建佢咪做大佬囉

Fsg脫罪 脫乜撚野罪 轉會不力要屌佢
呢單野古唔係最大責任要用最大力度屌佢我諗你真人應該係唔好激嬲中共班人黎 否則報復香港

屌你老母死疤狗死翻出去啦

屌走啦走啦，做疤狗啦

屌笑撚左

唔好出去住 大家一條心 阻止古去巴

希望最後真係賣，都要超過1.5億

我都冇屌佢個意思 唔係第一次 慣左
但我對fsg買人頂佢既信心係零

Remember the Suarez saga?

- Suarez wants to move.

- Transfer request and a bid from Arsenal.

- FSG deny.

- LFC do well in the league.

永遠既受害者
人又買唔到
皇牌留唔住
淨係j歷史
96人就黎起番身屌醒哂fsg班仆街

咁咪又係重演垃圾猁

一點正能量

高普三度打開口牌，近乎第一時間表明立場，除了球隊本身需要古仔外，他也是用公開表態的方式給予球會壓力。而在他第一次表態後不夠，Peter Moore就公開同球迷就買人隔空屌，之後兩日高普就話滿意現時球隊人腳。

我認為當中的妥協是FSG從來都希望透過賣人來得到轉會資金，季前150M轉會費從來都是Bull shit，佢地期望net expense 係30-40M左右。如果不賣，那就不要再花錢了，煩請高普你公開講滿意球隊陣容，唔好俾球迷屌我FSG。

人地年年買人，你以為係fsg咩

依家隊波唔夠人史毒條撚樣真係冇藉口可以請咁多sick leave 了

唔怪得之你係豬閪羊
賣幾多錢都好 都係落袋咋

都係個句
走唔緊要
最緊要放底錢同買返人

yes，如果能夠換到一筆比高普大手買人既資金都無咁hurt，
不過聽日就開咧了

雪都唔好賣,反正冇替補

但so7有留一季

巴狗真係同垃圾痢好大仇，so7 馬斯 古

最可惜係而家呢隊疤都可以話近十年最廢
點解仲會想去呢…

咁都仲有得j

都勁過利

係，所以對古黎講係好吸引，適應得好過兩年就係巴塞中場主力兼大佬

見到古仔話會 do wtever it takes to leave the club好撚心痛
死爭爛爭個前四
原來一齊搏多年都唔得

- Gerrard slips

精神勝利法

軒

屌笑左

利4:0巴
竟然有人想去隊廢這依加既球隊

但so7無遞request

早兩日仲講緊利記願放佢先願走邊句真邊句假

blocked

亂世出英雄
睇黎摩仔上位係唔能夠阻止喇

去到做第三四把交椅然後比鍠打到仆街
呢度有得做大佬上神枱

不懂你的黑色幽默

ha

- hendo skips

一齊過主啦

你都痴根 幻想力幾好
Fsg係最有問題嗰個，用全力屌有咩問題?我出聲既原因係因為你講既言論完全唔合乎你話"屌曬古同fsg"呢句。

美斯仲有幾多年踢到冇人知 仲有阿蘇係到

比你係古同到2大球王踢老閪到走啦

係屌佢做咩呢個時候走 如果今年佢踢得好 利冇盃成績差我支持佢走 隊閪波唔抵幫

但唔係依家走囉

講真睇咁多年巴唔會係賊船啦
你話佢啲人老化 到真係要重建個時大把人搶住上船啦 隊波永遠衰極有限 人地就真係冇話冇左邊個唔得

bye 古

古遞轉會

the league starts tomorrow and our best player wants to leave but i can guarantee you we will not 'try' to replace him until next year

依家疤都今時唔同往日，買一堆水貨 仲話傳丹比利

人地有名氣，有幾個球王級人馬，轉會做好啲自然變返歐聯冠軍大熱門，好easy

寧為雞首 莫為牛後

南美球員對鍠疤嗰種憧憬唔係文字可以解釋到

洗唔洗咁玻璃心

其實古見巴咁岩心急買人
如果今年唔去巴一定會買第個
所以先咁急走

到底利幾時先有gary同雷公

真係好失望
So7走咗嗰年等佢由鳩射變成古一招
反骨仔真係反骨仔

利迷打j 方式層出不窮

屌fsg 轉會不力 唔會話係因為古單野
你可以話fsg冇野心所以古走
咁突然 今日先知？

咪撚係
平時呢到笑利狗柒係一回事 但係咪幫疤狗含到雪雪聲先

now or never

而家死疤狗手頭上有咩人交換

So7都未去到交tr呢一步

你不嬲反君嫁啦屌你老母
你老母塊閪皮就玻璃做呀 寫你個垃圾故啦壽頭

It ends level against Derby in Steven Gerrard's first competitive game as #LFCU18s manager.

搵古仔落去鄧下腳啦

2029年

唔識教波

屌 仲有10年

屌你老母Fsg

安祖高美斯

咁搞法 下季到高普走

u18可以

姐係會學古沙咁回家

Okok

我一早知架，所以咪唔會改埋d咩henry既名撐fsg囉

姐係點？ 巴 2nd bid rejected

但古仔交轉會申請
利記拒絕古仔申請
巴一定之後會3rd bid 但利一定唔accept

咁姐係點？ 好似丹比利咁罷操？ 球會唔係高於球員咩 唔放人又冇違約金依回事 姐係點？
波齡淺求指教 唔明古仔交表點解咁多人驚到 1.2億都唔放又唔見咁多人地震

走啦解散埋隊垃圾西波啦屌你老母

fsg出statement之前係咪已經同古炒左鑊
搞到揚哂球迷都炒撚哂車

反骨can子 反骨古

真係up 唔出

高普走埋，轉會了

拉傑迪

都想佢快少少走 唔想佢難過

嘩屌

即係你會唔會用個唔想踢又唔訓練既人做主力 但你又要出糧俾佢

So7

古一走立即做愛狗 直到fsg離開

之前又話利記唔放 自己就唔走
屌 即係想利記做醜人
咁又真係唔放 唯有自己遞tr

聽日仲要開季
屌 好撚sad

你留佢，佢唔操，玩失蹤都夠

可以買迪路飛奧

怕咩約已簽理撚得你

Coutinho HAS NOT submitted a transfer request

///scott

平行世界

最撚仆街係呢樣

又咩料牙

又炒大車

仲有續約話要做legend

幾耐之前呀

睇名啦

彈出彈入咁煩唔煩
女人咩

時光機留給你

攪左成個夏天想VVD交紙
而家

古天奴帶埋條弱智can狗走啦

真係撐一哥好過 人地有heart搞好隊波起碼

兩小時前

想問佢有無真係遞

啱啱穿越時空?

屌你 辛辛苦苦爭個第4返黎 點知人又買唔到 主力又留唔到 雙線發展 個陣容反而仲要薄弱過上年

拎第7 心悅誠服咁迎接 ben gibson, chris wood都無咁嬲

古仔快啲學米佬開fb live明志啦

咁局留佢響度多一季 佢實要逼去踢到有表現 唔係會好似馬列斯咁 上季巴想買 但今年巴都唔想要 同樣 古仔如果照鬧脾氣 下季巴都唔買佢啦 咁未可以留人兼留其能力 唔係咩

沙比 馬斯 費托 阿蘇 古仔
全部見證晒

send email比佢

講明想走

你呢 遞未

重要記得幫隻座騎轉倉

古走，VVD黎我接受到

好似早幾年伊巴同呀邊個咁

無鞋挽屐走

仲諗vvd
走少個人都偷笑

高普話唔會panic buy ，而家真係panic 了，但就唔會有buy

但利老闆係商人 賣一條友即換成億 用黎換遊艇可以早一年遊

球壇食物鏈
我地買就中下遊料 皇巴買我地主力

都係m仔

前場變到完全唔夠班

早一年仙遊

改唔改名又要你管？睇我講咩好過用名入我啦

睇住呢個轉會窗
真係撐左十鳩幾年都未試過咁灰

平衡返

低未算低

估唔撚到

鈀個主席啲大志值得學習

屌你fsg

以後唔買利波衫